返新工返到壓力好大

返咗新工一星期
但暫時都係乜都未上手 做野做得好慢
覺得自己係零

開始懷疑係自己廢做唔到野
定係份工真係唔岩我做

好迷惘
壓力好大

一個星期姐再睇定d先喇 加油啊!

返左三個月都係咁啦
日日搵機會蛇

應該係無棍波牌

多謝你阿
返新工乜都要由頭黎過真係好辛苦

又無人話要咁快炒你
定個限期比d時間自己適應下先啦

Yes

新人係咁架啦
我初初返工同你一樣勁迷惘乜都唔識 日日唔知自己做緊乜
邊做邊學

加油呀 必經之路

超lost
我senior已經去到問佢野既時候開始西聲了

慘得過番左半年唔想晒左半年時間要捱多半年先quit

加油呀！
我做咗就嚟成年都仲係覺得自己係零，個客問我咩都唔知。
成日有心做好但永遠做唔好，覺得自己好廢，比好大壓力自己。
不過有時壓力大既時候諗下公司入面係到hea既同事都可以仲生存到，個心就好會輕鬆啲

捱到兩星期就開始熟！
利申，自己經驗

半年都可以試下跳出黎見下工既
D19唔想請你都會話你淨係做得一年咁短

係阿！
有時明明自己想做快d做好d
但最後都係做得好慢同錯既
真係好灰

而家間新公司暫時未睇到有人係好hea既
都係默默做係咁做類型

Lm

努力喇

半年已經係可以寫落cv 既level 啦

只小一年啦

我都係咁

我發覺其實有時係自己唔夠經驗未領略到方法先會慢同埋亦唔夠細心所以先會易出錯，呢啲都可以做熟咗去補救，所以比啲心機，慢慢嚟啦。
不過計我話呢 番工最緊要係遇到個可以比你呻同掃你背既同事，咁樣壓力同唔開心都減半，至少自己會覺得仲有人係企係自己果邊陪自己。

多謝你阿 絲打
都係既 睇返佢人工offer 對於我黎講都唔差了
跳返出去未必會搵得返同樣既offer
希望可以快d上到手啦

真係好灰

啱啱返咗新工兩星期
我啲嘢都未上手就日日打完卡去廁所三個字，再去食早餐咁hea

真係好公司仲請唔請人

人工低呀

請教下同事, 會捱得過.

我人工都唔高

而家跟單人工offer幾多？

其實你咁junior , 同事對你既期望係零
你無必要自己俾壓力自己

咁低人工，仲要有壓力，走啦傻既。

我學歷低阿

無學歷，英文得唔得呀？得咪做receptionist,sales,teller,銀行跑數跑卡呀。
有壓力超碼有錢有小小前途。

去跑卡，唔洗英文，一個月最少都20 30k la。
不過有壓力

必經階段,放心,好快慣

返左兩個星期，開始俾同事認為要上手獨自處理d野 但平時示範既時間唔多，要靠自己試先試到。但抱持住你交個波俾我，我咪試下去做囉，但唔會強求一定唔會做錯，反正個個人做新野都會有機會錯架啦，我又唔信個個咁醒秒速上手。

一個星期識哂你就坐埋你阿頭個位啦

換份hea工可以少d壓力

我都想阿

我打算可能再比多兩星期自己試下

返左一個月，好似仲未pick up 到

跟單你一星期就搞掂就真係神人啦.D野要慢慢跟,慢慢上手架,跟單又忙,成日OT,教你個個都唔方教得快

加油呀，我返左一年半做野仲係有甩漏，最緊要錯過嘅野要記低佢，就算錯左都要識即刻補鑊

返緊第4個星期 學唔識 仲未上手 做緊d連街邊呀嬸都識嘅routine 決定辭職

多謝巴打！

我份份工都要 3, 4 個月先上手

非醫院 nursing
返工完全唔係做skills 係有千萬種文件嘅處理方法

返左幾個月呢份工表示人事關係真係好難處理 好影響自己工作表現

Fg返左一個月
畫完圖都係錯曬比啊頭彈返黎改
頭一個星期好大壓力好有悔疚心
一個月後就是撚但但
彈返黎仲好，繼續改落去

正確態度

fg返左半年
都仲係係咁比人鬧
由一開始由職充滿希望做到好辛苦晚晚訓唔著去到依加萬念俱灰準備走
只係比人鬧到連遞信都淆底
有時諗下自己乜都淆乜都唔想搞到人都真係幾冇用

返左一個月，俾人罵完之後成日覺得自己好廢

屌懷疑樓主係公司條樣衰妹
快啲走啦呢度唔撚啱你

一定係啦！
今日就遞信！

要改變心態 做錯左唔緊要 有咩人未做錯過 even d腦細整日做岸鳩野 但記住要從錯誤中學習 同練習foresee嘅能力 即係預知點樣做會出事 點樣做唔會

多謝巴打我會加油

辭左？

做左細公司一個禮拜，個老細乜7都想我快d上晒手咁，我慢慢做算，做得快只會被要求做更多 ，做錯又比佢哦 ，我心諗我一個禮拜上到手就唔駛拎fg價啦 人手又唔夠，我炒佢重大機會過佢郁我

岩，咁缺人仲收fg 價已經好道義

做野從來唔好做十成
計好數公司俾幾多（人工、福利、上司同事、前途）
你就俾幾多

我諗我做耐左就會更靈活走位
btw,腦細快撚d請人唔該

1星期就比咁高要求自己。
你又唔係有十幾年經驗。
係職場,只係bb仔level
1星期你仲係乜都唔清楚,做錯要人執手尾咪仲衰。

起碼做多2個月先啦...都仲係唔慣先再轉啦…仲好左先做落去都未遲。

我地而家都缺人
做撚死咩
我仲咁新乜都要我做

番左一排都係唔太上手 準備轉工廢事累人

所以做慢d算，横掂都係要做

幾耐先

整走埋你就好笑

好撚驚呀

轉行返新工,返左個零星期仲係柒下柒下咁,是否正常?

三個月左右

啱啱番新工一個月，同team嘅人成日都好忙，問左幾次有咩幫到手佢又好似攬哂d野上身咁款。本身都係做性質相似嘅野，問到冇癮做下自己d秘撈扮下工算，開頭都有d熱誠，一個星期之後已經無哂，日日準時走

好事

返工都係唔好咁上心

壓力大到兩個月大病左兩次

第一次病左比人鬧做咩仲返工

第二次病好彩冇咳冇人發覺,我自己死頂頂左成個星期

呢次病睇左三次醫生, 個醫生次次都話我壓力太大叫我要放病假休息

拒絕醫生兩次開病假紙, 今次醫生話我放唔放都要開兩日病假比我

依家諗住照返工千奇唔好比人識穿我病緊

利申:呀頭好肯教我但我自己衰學得慢, 日日自我OT 將勤補拙

但都會諗會唔會自己真係冇呢條筋,諗過辭職唔好害隊友

明明舊公司d野學左9個月就識飛, 好驚今次真係天資有限對唔住新隊友

其實都係嫁
對上一份工就係咩都幫手做
搞副自己越來越多野做
真係可一不可再

我都覺係我自己比太大壓力自己

我覺得病就休息下啦 巴打返左幾耐阿

而家轉出去大多都係西工呢

兩個月唔想請病假

請病假冇做到野我個心會好唔安樂

聽朝有兩件特別野要做左先會食藥

I know that feel
返左三個星期但覺得自己是零
好驚自己做錯野 好驚俾人鬧
明明上一份工無d咁既感覺

行頭太窄一講就比人點相

上唔上心冇得控制 d野未搞掂會不停諗不停失眠

老老豆豆,據舊公司經驗,屌人病唔好返工果班永遠都係病左會照返工果班人黎

巴打返工好認真，係做ger 級既材料

我上一份工開頭都係好驚

好彩peak season一到我就做到識飛比舊老闆睇

但今次有d唔同,冇peak season 比我試下自己pass or fail

依家個role冇十年exp都唔敢望ger位

個副經理做左十三年+llb

peak緊 feel到就黎要食屎
其實我班同事又唔會真係丙人
但唔想拖累人
未俾人屌柒 但自己就俾定壓力自己好似仲on9

屎唔怕食,但怕累街方
每日都會mark d記號返屋企

返到屋企望著d記號諗得返成件事點搞既個心就會定d

食藥食到胃好痛
聽朝準時返工

好認真
果然巴打係做大事既人
小妹甘拜下風

真係講就易
要做到本pair 真係好難

好認同巴打
D野係殺到埋身，無得唔到你唔上心
你唔上心就死得人

做到某個位會唔會覺悶

我冇轉行但轉工種, 日日都覺得好悶, 事倍功半咁

其實我有空閒會係度打機 所以唔覺得悶

我冇轉行但轉左工種

算好彩,唔識既野有人教

冇人識教得果d, 係我之前份工食菜咁食既野黎

呢類野Tune 1 tune就識自動波

有時間打機說明左你上哂手

我都番緊新工
冇野做

真係好

我明呀
返新工自己好似廢人咁
少少野都要人跟到實
每日都驚做錯野

但咁又點 你一星期咋喎
神咩 我依家份工都用左三個月先慢慢適應
到依家半年有時都驚驚地

我都係番左未足一個月
間新公司啲野又急又快又亂
而且我黎個時都走左唔少人
無人可以教到我
開頭做錯野比老闆罵都認真聽下自己錯咩
最後發覺本身公司有問題
我都無可能做到老闆滿意
所以最近我都已經唔理個老闆
比佢罵就駁佢兩句
我就睇死佢唔夠膽炒我

有病就休息下啦 屌 我返份新工頭個一個禮拜 已經病撚左 老閪都請假啦 病左仲返工真係無謂 咁樣反而令自己做野更易出錯

我都係新工一星期
已經要ot 了

有冇補水？

樓主都係merchandiser? 係咪外資公司

我個grade 好似多過兩個鐘有
但個rate 仲低過我時薪

返新工都會拎本簿仔jot note
好似好old school 咁

有人捽你？

又唔係咁講嘅 好過啲人以為自己好醒 乜都唔使抄 到做嘅時候又問

第一份工係好容易比太大壓力自己
岩岩畢業會對自己 ,前景同社會好大期望
最後既落差好容易會令自己好frustrated
又會大壓力想逼自己或者怪自已

記得收工就收工唔好再心掛掛
做野個陣盡力做盡力學就好
好快望返轉頭你就會發現自己挨過左最難個關
加油

me too
做左唔夠一年, 公司可以發生既黑仔事件, 都幾乎發生過係我身上
知道有高層係睇我唔順眼, 應該好想我自己遞信
不過既然未俾人炒, 咪改囉, 下次唔好出事

Fg番左差不多一年了
成日有心想做好 但做出黎結果永遠差少少咁
細公司 有個senior好易燥底 成日比佢屌
但其他同事就好好
唉.....

我都係跟單，白紙開始，依家岩岩三個月
慢慢黎啦，做野寧準莫急

第二份工 返左四個月想走了

同行？

冇阿

受教啦巴打

點解阿

Pm me

Keep住做野唔那西
但唔會快比你
佢講明急要咪快小小

係
我應該係隔咗太耐冇返工
較唔返個心態先會搞到自己咁大壓力

我都係做跟單 返左6個月 5.5日

返工頭一星期都病左
本身第一日返工無人病
返左一星期接觸過我個位附近嘅人病曬
跟住半間公司人病左

做咗四個月

同樓主一樣 啲人唔夠膽比野我做 驚我做錯同埋做得慢 係度罰坐

四個月都仲係咁
我返第二日已經比由零做起嘅野我
唔知係咪搞到啊頭多左負擔要take care 我
搞到佢比人炒左

辛苦嗎

我都係..... 就算有野做都係做埋d文書野 好悶 好想走

感覺ok唔辛苦 返9-6 多數6:30收工 返工好似浪費緊時間

都要返星期六就唔好ot啦

因為我經常性出去做 一時時留係office 啲文件野唔識搞 所以做得慢 但係呢排有啲時要留係office一排 所以日日返去坐

我做左年半左右 當初都用左大半年時間去學佢d野 依家仲未學識晒

我都係 長時間扮工

我都唔想 阿頭唔比我走 而且公司其他人都未走

又係佢地話慢慢學既

我都係咁 一諗到要返工就好焦慮
都有諗過份工係咪真係唔啱我

好慘
佢叫住你定點阿

做跟單做咗好多年, 做到好厭
遞咗信等走
完全唔想再做番呢行

我返左半年都係咁

咁坐下休息下啦
咁你都過到試用証明佢地okay你阿

我都唔知自己岩唔岩呢行
但唔做呢行又可以做咩阿

我話走 佢係咁留我 話做埋先啦 總之要你留低做埋先 我有時心軟 又唔想搞到關係咁差 所以留低做 樓主你之前有無經驗 新入職13.5k？

番左一個星期就識 你份工既技術係0

做緊既服務對象唔同左
成日都會有好多煩麻野出現
發覺自己都係比較喜歡做兒童服務
仲有新工同事唔多唔係成日見面，做野好無助
食飯每日都自己一個食
利申：社福界

你都係番左一星期姐, 有野唔識暫時跟唔上好正常
唔識就問, 問完自己寫低佢, 唔好問完又問, 唔係會比人西面
我就係咁樣西走左個黎左三個月既薯仔

其實抄低都好呀, 好過問完又問
或者唔抄又唔記得點做跟住亂做, 到做錯左咪又要比人鬧

轉行係難適應嘅
我試過
比心機

跟咩產品?

不過學歷唔高做跟單真係最易入行
比心機啦, 一個禮拜啫
莫講話啲products
就算係公司嘅運作模式都要重新認識啦
做耐咗, 有時間就出去學下野進修下
我而家望番轉頭最後悔就係浪費咗咁多時間

但係我做多半年就走

係第一份..... 但佢一定講野叫你唔好走

做左5年仲係am
想死

走啦

轉過一次工 剛做左10個月
下個月升職....終於.......
工作同m無分別

如果做左一排啲人都係唔信我
我會自己醒水走人
講多無謂
我唔知其他人點諗
但係齋坐扮忙既時間一定係最難捱
仲要忍受同公司既閒言閒語

之前有同事俾上司逼走
都捱左半年 覺得佢好勁
日日俾人單單打打

你英國supemarket 定其他?

我返左兩日咋 啲同事好好肯教我嘢
可能係我未習慣喇

根本就係
明明自己一條友由頭到尾跟晒成個客都話係am
on9

睇運 有同事fg 9個月升M 因為公司好唔夠人

有舊同事做左一年升因為上面個個走左
但係個客之後死左而家跟第2個客
做返am嘅工作

都唔算係轉行既

唔自爆啦

係阿 同比較易會捱上去叫高人工

我自問會計我又做唔到
Shipping又係高極有限
但轉左個心態返工 冇上個星期咁難頂
都係我自己太心急了

唔好玩啦 同佢講有咩聽日傾啦
其實夠鐘直接走都得嫁
唔洗驚嫁巴打

我舊公司都係
我經理去到後期直接當口當面話佢佢都冇走 覺得同事好犀利

哦
咁唔係啦！ 嚇死以為咁都相認到

仲以為係M&S, Sainsbury's, J記個d GM

唔係阿
入唔到呢類大公司啦

依行好易入架咋 所有野都差唔多 我都係fg 做左7個月 都係跟shipment, sample, send下brief同supplier吹下水

你係邊返工

唔自爆啦 sourcing office都係長沙灣 荔枝角 觀塘姐

好驚相認
哈哈

其實依行都好細 UK大既得幾間

再轉囉，同份工講感情?
我公司好撚多做一日就走

不過我真係成日經過見到同事上連登
希望佢唔係你
因為真係好揚

大型相認現場
其實我都想入大公司做
耐何
學歷真係一般
之前又都只係做成衣配件類既野

d2?

半年
一個月都難頂

應該無問題
但係學歷低成點......

去到dip渣

有得進修架嘛
進修完就唔係dip la

其實我出咗黎做野都有3/4年啦只係跟單資歷尚淺

冇補水好蝕底

我好少係office開lihkg 不過而家未收工 忍唔住抖下

無問題 因為supermarket 都有分food 同non food, non food d野都唔難

有既 但太少錢我寧願早d 收工
依家鳩坐等人做野 人地做完我先開得工

咁遲下轉工可以睇下
老實唔想再做成衣

好好彩我人生第一份工就遇到個好上司 仲教識我好多野 所以我三個月都叫上左手 雖然仲有甩漏比佢發現到

大把野可以試啦 淨係Home 依個大cat都有分Uility, bathroom, tableware, home accs 之類

係阿！
慢慢玩都有排玩

I know that feel呀樓主
返咗四日工可以有三日都做錯野要人幫我執手尾
我諗成間公司啲同事應該好憎我+覺得我係怪人

終於收工

一定有人個定位係負責執屎
唔係佢有咩價值

算啦岩岩返工係咁嫁啦

Ot有冇補水阿

無呀 做義工 下個月buying trip仲忙

但做呢行預左要ot唉

行行都要 不過我唔知做得幾耐 唉

我下個月都buying trip

無問題啦

我地下個月都係

衰咩？

話佢做唔到野

我做左8年野都有呢個問題, 轉左新工半年, 近呢個月成日比人話。成日屌9我話我寫d野唔清晰會累佢比人鬧

搞到我宜家壓力勁大, 成日迎住做d野總係唔夠清晰

哎, 唔通我真係唔識學精

你洗唔洗跟trip上大陸

過唔到probation定?

係咪email 交帶得唔清晰定點?

都可以咁講, 即係有d 野係要reference番另一樣野, 咁我就無寫係邊樣, 只係寫按同邊個傾過。 同埋會話我唔好信曬人地講野, 因為佢聽的版本同我聽的版本唔同

簡單d講即係公司d野好亂, 要交待得清晰先唔會奶野

要

我通常會係個腦諗一次想講d咩 然後係對方立場睇睇 有無D位係自己assume左人地知 但原來係email無提到 咁就會補番D野入去 同埋我通常會瘋狂cap screen幫助解釋 唔知咁會唔會係你身上work

唔洗 聽聞冇乜travel

過唔到阿
搞到我而家都好驚

其實都係 如果公司野亂你都好難會跟到

我而家最驚都係因為公司七國咁亂
因為多人走
搞到我心慌慌

我條team全部都係新人, 舊人走曬

我初頭諗住做番一兩年, 宜家做左半年都覺得好煩。

d野做好左又無人會睇到, 做得唔清晰又會比人小

有時好想做番d唔洗咁用到腦的工, 好似農夫, 圖書館理員, 模型鋪店員咁

我呢d性格都係注定做低下層岩d

做咗半年有多, 仍然覺得自己係零

本身我都唔鐘意番大陸 但做落無想像中咁差 番親去一落車就有車接送 同埋平時電話傾 到見真人個下個感覺都幾特別 好似當識左個fd咁 又會帶你周圍睇下野 請埋你食飯 如果過夜我地公司筆直都唔會住d好差既酒店 所以so far都幾好

我入黎個陣都係得一條友過唔到proba 因為個條友真係好奇怪 次次開會釣魚 教佢野又唔聽 又唔肯打電話同supplier傾野 所以先比人炒

咦我個間情況都差唔多 又係公司勁亂同埋restructure緊搞到勁多人走 長期唔夠人support

唔好咁諗啦巴打

一個星期你估曉飛喇咩 起馬3個月先上手啦

我有時都鳩坐係度玩手機等收e-mail

無錯 俾人貴賓款待

咁唔會兜你住啦如果真係唔夠人用 雖然難聽D講 無左d AM唔會死 但佢地都唔想無啦啦又哂時間請過個既....

巴打好似都上唔少 硬係凝住凝住你同我做D野差唔多

硬係覺得你地係同事咁

係阿
希望唔會兜我啦 我會努力嫁

好驚 我估佢都係做supermarket不過未必同一間

兜你咪入大公司做 有相關經驗易入好多

咁後生，唔好做跟單啦，呢行無咩前途

諗完聽日又要起身番工

以前有人只係用左半日教我做野, 我下午問佢佢就已經話我咪講過囉
當正用半日就已經想我上手

係啦 應該唔係同事嘅
同行姐

仲一日 好快過....

真係好癡線

返埋聽日就放4日啦 開心仔

sor 記錯你做左一陣 咁慢慢學啦 真係唔洗擔心 係記得做野有交帶 做完d咩要同番supplier/buying team講番就得 我大把期要趕都未驚過 趕唔到咪解釋做唔切 唔通搵支槍隊住supplier叫佢地做快D咩

我....請左聽日 屌得細力d

有幾多人工交幾多貨
是常識吧

快d訓啦

驚佢會兜我姐

呢行人工真係好un
身邊人已揾緊20k有多
我仲得10幾
上一份工做 trading 就話出15個月糧撘夠
而家做buying office bonus應該無咁多
只係workload 無咁重.....

真係好有15個月
我得13個月渣

正路都係13 bonus一定無一個月糧咁多

聽聞我公司係一蚊都冇

咁慘 做一年跳囉

你係做邊類型？
Factory? Trading? Buying office??
如果頭2個都無bonus 真係好慘....
樣樣都關你事咁...

我地既buying office係得sourcing, 成條buying team係UK

Trading阿

如果冇問題我可能會做多幾年先跳阿
一陣又比人話做一年就轉工

我覺得依行少D比人咁樣問 因為好似依行既人都係咁 我做左7個月已經係AM入面第2批老 第1批做左8-9個月 就算senior個d做3-4年已經係差唔多最老個批

可能遲下會做同事呢

認真 而家1年都算jumpy

我覺得解釋到就得 同埋頭幾年試多D唔同野都正常既 我都比較傾向趁27 28歲之前試多D野先

難d 我未必再係依行做

太多ot?

唔係

唔好意思冇留意

咁又係始終一手一腳打天下

多謝咁多位開解！
今個星期既情況比上星期好
開始慢慢上手啦

好羨慕你
跟到個好阿姐
我都想阿

不如tg傾啦我地

人工8700應該交幾多貨

起碼準時收工係基本

宣家放假成日會迎住自已做錯野,放完假會比人小, 搞到放假頭一日都唔安樂。 要到第二日個人先會放鬆。

我諗係咪抗壓既能力太低

8700真係無咩貨仔可以交到

收工就唔好諗返工野啦
新仔做錯野好閒姐

唔洗交貨日日扮工啦

開始係咁㗎啦，特別係新仔！分享下唔掂咪走人囉

做下data entry， 摺下信封蓋下印章

你係之前試過咁所以先咁驚定係純粹心理作用?

人工8700都要催促我快啲啦

唔關人工高低事
我返份8700既文員仔，都要學好多野
好在公司都準備好簿仔比我抄低，
做data entry， 銷file 搔搬搬抬抬和其他雜務

做盛行？

我番左3星期都咁慢
點睇

Sorry 睇漏眼
無得轉工？

翻新工 冇同事約自己一齊食飯 睇到班同事本身都唔fd底
自己又慢熱 鼓起問佢地食飯 佢hea答自己 最後翻去搵舊公司朋友食飯
翻咗一星期已經好想走

我上年grad咪又係咁，減壓方法就係開膠post

未搵到新工

政府外判文員

新公司做左就半年, 話新唔新

不過我都做左幾年野, 可能人地expect我要做得好d

試過自已奶野

遇過最辛苦係跟住個阿姐比老細玩針對, 成日小阿姐, 阿姐被人小完就小我。 總之就成日借d宜被人挑骨頭。

同埋我覺得d人 spot左你, 覺得你有問題, 無論你做咩都會覺得睇唔順眼

比如有d野佢之前send過 d email, 有cc比我,但就無特登同我講。 之後佢放假, 我要做番同樣既野, 我無跟佢方式做, 就變左唔清晰。而佢番黎後我有同佢講番, 佢又無指出有問題, 到出左問題後又話我寫得唔好

又比如佢叫我問人拎野, 我就email寫問人拎d咩, 而佢就會話要寫埋人地要點做, 拎黎做咩, 寫到好detail

可唔可以自己帶飯

咁唯有你睇返本身個個人點覆 你跟返佢嗰個format做....得唔得?

魚唔過塘唔肥就係咁解

經驗話比我知越怕做錯越會錯

冇人帶飯 個心好唔舒服 可能因為自己唔識獨處

屌 我寧願個個自己毒都好過人地一堆自己埋唔到

我都平衡學習緊

我既話 如果唔係人地約我我唔會主動約人食飯

我主動咗 想識下人 冇呢個機會 我都唔強求

唔緊要啦！咁仲好 食飯可以休息下

帶飯先最好
慳錢慳時間
食完仲可以補個眠

公司culture冇人帶飯
我打算一時自己食 搵下朋友食
可能本身中意講野 而家翻工唔講野 食飯都冇個人傾下唔慣
但我會習慣

跟著個仆街學野真係好撚慘

我番工同個阿頭講每句野 有無錯都mean左 或者丙左你先 一時又誤會你

好難頂

真係避得就避 少同佢講野為妙

咁癡線
如果岩岩入去做已經咁
我應該走咗九世了

係細公司
佢只對我一個係咁
我仲要草cv
黎緊都唔知點捱 點頂
簡直係精神虐待

做咗幾耐阿

3個月

咁冇啦 未過試用都話可以再跳返出去搏下轉工

我仲觀察到d同事連請野食都可以玩心理戰
覺得好幼稚...
食唔食代表你地關係好唔好 冇其他原因
真係好麻煩～

真係好幼稚
你個情況好似我舊同事
佢就係咁比個阿姐針對

呢樣
我而家就係⋯⋯
點算好
做自己 唔好理佢 但好難避
公司得咁少人 佢又係你阿姐

最憎同事行過嚟隊包野問你食唔食
你又唔好意思拒絕 宜家我每次都會直接講未洗手

鍵盤滑鼠咁油咁污糟咁笠痴痴 叫我點接受冇洗手就直接拎野食
好易手足口病

我都係咁
就話大菌食細菌

有時覺得出黎做野
想靜靜咁做自己 唔搞任何是非關係就得
人地都未必gur 你 偏偏就要針對你⋯
無得避
想遇到無機心ge人

我會話多謝啦
不了
幾次之後佢就唔會隊比你

唔好理佢啦 一係鬧返佢轉頭
你咁樣唔開心都唔會頂得耐

差d以為係自己開post

你好叻啦咁快上手，我做左兩個月都唔知自己做乜鳩

冇啦米都係好多甩漏

我情願識做但好撚忙默默做
好過坐喺度乜都唔識做又冇人教隨時又比人屌老母

儲咩,成個職業生涯咁長.唔爭在個少少野啦
頂唔緊就走啦.
番多排扭曲哂你個價值觀,學壞哂仲死.
佢有病,番多排搞到你都有病就唔值得

我認同阿
大佬岩岩入職已經咁
做落一定死啦

我阿姐都係咁, 可能我之前有做錯過野, 但我又唔信有人未做錯過野, 100%岩

佢講親野都mean, 我都成日迎住佢係寸我

我宜家都唔想同佢講野, 費事係咪都比佢寸。

搞到我成日諗緊邊度做得有問題, 會比佢抽秤, 個心成日都唔開心。

但個project又已經去到最尾, 之後應該會輕鬆, 宜家走又好唔抵, 哎

我宜家唯有係咁做, d野寫得詳細其實係好事黎

不過佢做事手法我唔認同, 搞到我要睇埋理應其他人要睇既野, 睇漏左又比佢小。 比著我以前舊公司肯定唔會咁, 可以專心做好自已個part

點解失業個陣日日過好快，返工就日日都咁耐

加油比多小小力頂埋落去阿

冇野做？

屌今日先星期一

多野做到pk

通常有野做時間會易過d

幾時先星期五

已經星期二了

可唔可以快轉

屌好撚明你啊樓主
成日返返下遇到啲野做唔好
就覺得自己好蠢好廢
點解少少野都做唔好
相反人地做就。。。
話就話自己係新人冇得怪
但眼見其他新人又好似好快上手

所得竟不如 別個後輩收成時
這一次 你真的很介意

新人學得比自己快
諗住自己可以被人百屌成材 點知新人一下子就追過自己 仲要教番自己轉頭
真係一種好大侮辱

快d到星期五呀！！！

我都係啊以家 好多野都反而問返新人
佢遲過我入黎但係做既野已經多過我
可能人地有經驗啦
所以真係好驚有同一期入黎既新人
一定會俾人拎黎做比較

唔好同人比啦

我都覺如果比人爬頭真係會好難受

冇棍 24 我又學到新字
利申：有棍

咁諗最大原因係咩？
係唔係仲未慣咋

返新工 返左第一日就好想走🤦🏻‍♀️
冇人事問題 但公司得幾個人
日日都要加班到2046
第一日就已經要ot🤦🏻‍♀️

巴打同我既境地差唔多 曾經返份萬頭既廢工好輕鬆 諗住發奮 轉左工 成日被人屌 但自己能力真係廢 好想返返hea工開心過日子算

點樣可以做到能力廢俾人屌都唔會唔開心

至少

第1日就ot真心不了

我多野做到唔想時間過咁快
Deadline 係眼前
但仲未做完
即係要比平時ot得更耐

日日壓力都好大
可能係同佢地做野方式唔岩

所以我今日遞信了

返新工第 2 日
冇咩做

日日俾呀姐閪面，問多佢2句已經唔耐煩，但做錯又俾佢屌，又成日俾說話我聽

及早抽身

請人嗎

走啦仲等咩

做得無錯
唔開心無謂做死自己
食返餐好再慢慢搵過份工

第 2 日想有咩做

一樣 返左新工，想走又唔知做乜工好

又無錢 唯有捱下 唔開心都無計

我今日遞咗信了

諗住頂到五一嗰個星期，星期一遞信，第二日放假，做多3日就走得，唔好蝕左個假期

其實番乜工都最重要開心

第幾份工？

老屎忽 食屎啦 屌你老母

D老屎忽幾時先死

你個老屎忽有無結過婚 生小朋友？
我覺得有d老屎忽 老左都未結婚有小朋友個d人 普遍都好難頂⋯⋯

我返新工都個幾月，有乜慘得過一開波順風順水，點知到最近開始出事累街坊。由開初對我好大期望，到最近叫我做野小心d唔好影衰自己部門。

同事都問係o米越跟越多野搞到有甩漏，我都唔知點講，好L灰，開始搵定工費時被人炒。

今鋪返新工無耐就得罪客人 ，仲要連累隔離team ，而阿姐仲未知 ，知左可能即刻88。阿頭今日仲好nice 咁同我傾偈 ，知我職場新人，話我知性格缺點，要點改善 阿頭咁nice 我自己連累人都覺好愧疚 救命 好大壓力，有時愈想做好就愈容易事與願違，屌

返左一星期 咩都未上手 仲要做唔掂d野
分分鐘過唔到試用期比人炒

Same as you Bro 好驚被人炒

試用期過唔到
又要搵過工

有冇同你解釋點解過唔到？

工死工還在 而家佢地係 extend 個試用定點阿

慘

咁算啦
去搵下份工
最近都幾多opening下

有咩諗過學好中文先